big 4 audit mgr 走唔走？

真心問 岩岩升左無耐 有無ching/絲打有類似經歷？ 你地走既話下一份工係咩？ 你地唔走又會做到咩位/幾時再走？

推

?$

留名跟進

咁大個人做左咁多年野，無frd到要上黎呢到問？平時d judgement去左邊？

先resign，一邊同公司bargain下，一邊慢慢揾，有好既offer/counter offer就走，無你可以收返封信繼續做

問左好多係度啦已經 咁我識既人始終有限 睇下有無同路人 如果唔係要lihkg做咩

5x k/mth 平時唔算辛苦既 二三月應該忙啲

你有類似經驗？

搵到好工咪走囉，都係FR, FPA, IA 嗰啲嫁啦，再唔係咪轉field

非常同意 咁大個人做到manager都仲要上連登問人 其實真係好柒

有冇可能轉到份5xk又準時收工的工?

Refer埋我先走

得一年2nd tier經驗

同求refer

其實做到mgr都係5年，只係27歲
唔識有幾出奇呢

ger都ok難走， senior走先易，又多d路揀

點捱到5年？

肯放棄人工又有幾難走